好似冇人記得,新東9西係DQ左兩件.....

即係不久GE將來又會黎多次補選,而家呢個結果,應該點去應付第二次補選......?.